{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010237",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002155946?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "명동 스타힐스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室の場合は直接人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。 追加料金は日曜日から木曜日まで1万ウォンで、金曜日と土曜日は2万ウォンです。 払い戻し及びキャンセルは規定に基づき処理され、退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。 客室情報は提携店の都合により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音発生に対して退室措置が可能ですので、ご注意ください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは22:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、直接人数の確認が必要で、1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ発生しますか？",
            "answer": "追加料金は日曜日から木曜日まで1万ウォンで、金曜日と土曜日は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルはできますか？",
            "answer": "キャンセルは規定に基づき処理されます。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超過すると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を超過する場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあり、お持ちでない場合には入室拒否が可能であり、キャンセルの際にも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動することがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜間に騒音がある場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間は騒音発生に対して退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物が破損や盗難された場合、どうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 330,
        "QA": 477
    }
}